有冇巴絲想過自殺?

我係一個做咩都半途而廢嘅廢人
每份工都唔會做得耐
又冇幾個朋友係可以交心
有乜事都只係可以放喺個心裏面

我屋企又有問題
父母冷戰咗好耐
每日都驚佢地會開片
離婚又離唔成

有時我只係想有人大力咁擁抱我
比我盡情痛哭

有時忍唔住會喺被窩到喊
見到自己只感覺到絕望

人地成日話我仲慘過你啦，我咪咁生活落去
我認我抗逆能力低
心入面有把聲叫我自殺
我知要撐住
但我冇人地咁堅強
我唔知可以捱得幾耐

我覺得手巴會入黎

你贏

我都想死

前面還有路的話
一直要跑下去

有 但係吾敢

屋企人比好大壓力我

講詳細啲